其實連登個server喺邊? 會唔會俾狗拎哂啲資料

今日telegram個公海gp admin俾人拉咗迫佢開個tg
匯出哂啲資料俾啲狗
認真一問 如果連仔有咩事係咪有機會全個連登都俾人起哂底
有isp=有你身份

Cloudflare 做firewall 同cdn 姐
直正server 唔知

咁算唔算安全?
定係如果連仔有咩事都有機會俾人拎到資料?

同埋究竟點解公海gp個admin會俾人起到出黎

連登AC要isp mail同身份證

連仔:

侵仔會唔會為左達成貿易協議出賣香港人甚至香港網民同中國做交易？

連登server 應該響香港
香港都唔少 中小企嘅VPS provider
軟件台熟客應該有啲host 緊連登
(當初連登上線果陣用嘅domain: )

(利申完全9up, 純 speculation)

就算server係邊,如果連仔公司係香港註冊都已經收皮

lm

推到連仔解答
好撚重要

無連仔授權佢地無權拎呢d data
所以睇連仔幫邊個姐

Telegram 都比人hack la

格硬講都咁無野好講啦

你老母個閪都hack得入

我講個可能性姐，屌你老母共產黨有咩做出

想知好耐
點解咁重要都唔覺有人討論
只要捉到連仔係咪就冚連剷？
Server set邊都冇咩意思，問題係有冇做加密到連連仔都解唔到鎖俾資料啲警察？
依家連留言都好驚

撐你呀連仔唔好賣港，最多籌錢

推到有人答

唔係hack到telegram，係DDoS同啲Social engineering
另外仲有話係個admin用小米被hack

經此一役，啲狗嘅起底資料都唔夠膽po喺連登

連仔可唔可以出來講兩句...